深夜秒回

訓唔到 有冇人吹下水 傾乜都得

有人問我 我就會講 但是無人來

hi

絲？

有咩水好吹

瞓到成隻豬咁lu